人民日報--拜登是中國人的驕傲

衲dee是老衲的驕傲

如果拜登贏左，連登改名做拜登

新討論壇

{死亡之吻}環球時報:支持拜登做美國總統

剩係清明重陽改好啦，平日叫返連登，ok？

再咁玩落去，人民日報好快會同衲dee個標題一樣。唔係似。

真係咁出既好

老衲-係人民日報總編輯

祖拜登(Joe Biden)姓祖, 明顯係中國人